Trong JavaScript sự kiện OnMouseOver xảy ra khi nào?
A. Khi di chuyển con chuột qua một đối tượng trong form
B. Khi một đối tượng trong form mất focus
C. Khi một đối tượng trong form nhận focus
D. Khi kích chuột vào nút lệnh
ANSWER:A
Kết quả của đoạn code sau: <body onload =”hello()”> <script> function hello() {          window.open(“http://timoday.edu.vn”,”Chao ban den voi timoday.edu.vn”);}</script>?
A. Khi chạy thì mở thêm một cửa sổ mới gọi trang timoday.edu.vn
B. Hiện một trang timoday.edu.vn duy nhất 
C. Khi kết thúc thì một site khác hiện ra
D. Không chạy được vì sai
ANSWER:A
Trong JavaScript sự kiện OnUnload xảy ra khi nào?
A. Khi kết thúc một chương trình
B. Khi kích chuột
C. Khi bắt đầu chạy chương trình
D. Khi di chuyển chuột qua
ANSWER:A
Trong JavaScript sự kiện OnClick xảy ra khi nào?
A. Khi click chuột vào một đối tượng trong form
B. Khi một đối tượng trong form mất focus
C. Khi một đối tượng trong form nhận focus
D. Khi click chuột vào nút lệnh
ANSWER:A
Trong JavaScript sự kiện OnChange xảy ra khi nào?
A. Xảy ra khi giá trị của một trường trong form được người dùng thay đổi dữ liệu
B. Khi một đối tượng trong form mất focus
C. Khi kích chuột vào nút lệnh
D. Khi một đối tượng trong form nhận focus
   ANSWER:A
'$’ hiện diện trong đối tượng RegExp được gọi là 
A. Một “Siêu ký tự”
B. Một ký tự
C. Một mẫu
D. Một “Siêu dữ liệu”
ANSWER:A
Cho đoạn code var text = "testing: 1, 2, 3";var pattern = /\d+/g; câu lệnh nào sau dùng để kiểm tra
A. text.test(pattern)
B. text==pattern
C. text.equals(pattern)
D.  pattern.test(text)
ANSWER:A
Biểu thức chính quy để khớp với bất kỳ ký tự nào không nằm giữa dấu ngoặc là
A.  [^…]
B. […]
C.  [^]
D. [\ D]
ANSWER:A
Phương thức thực hiện thao tác tìm kiếm và thay thế các chuỗi để đối sánh mẫu là
A.  replace()
B. searchandreplace()
C. add()
D. edit()
ANSWER:A
Kết quả đoạn code sau:  System.out.println(Pattern.matches("[amn]", "abcd"));
A.  true
B. false
C. undefined
D. a
ANSWER:A
